I realize now how much she's just like the others

Cold and distant. And many people are like that, women for sure, they're like a union.

-.-
5ming

覺唔覺樓主講英文啲捲音少charm…